cable：瀝源邨再多4人初步確診

4宗而已，無須恐慌
一於繼續瘋狂出街聚餐唱K

社區爆發

廢老集中地